# Unige - Delia Sciretta 
- 16.11.2021

## Télécharger le git '
- Ouvrir Wampserver
- Créer une base de donnée nommée 'ovvg_unige'
- Une fois créée, importer le fichier sql qui se trouve dans 
- './documents/ovvg_unige.sql

### Lancer la page 'index.html'